hoiyan mo真係好撚大波

屌 叫佢落妝先啦 對波又八字多粒粒

個肚個d係粒粒定水

瓏瓏

貼個無波既泡g襯托個港女有波

好八下喎對波

算係大，不過對胸奴族來講就一般水平

259

對波唔開d點夾多兩條腸呀

頂唔順個樣

柒

樓主j得落？

Oh shit

未屌過閪定食開排骨？咁都叫大波？

唔撚同樣既

樓豬迷g-_-